金門縣太湖商務旅館BOT案的購物廣場5日試營運，欠缺300多名員工，今天下午委由勞動部金門就業中心徵才，吸引金門大學生應徵。 這項徵才活動下午在金門大學舉行，吸引即將在今年暑假畢業的學生、民眾應徵。由昇恆昌公司金門經理劉雅均等3人面試，也面試今年暑假到公司實習的金大學生；公司與金大策略聯盟，學生每年寒暑假到公司免稅店實習。 劉雅均表示，公司購物廣場營運後需要人力，與勞動部金門就業中心合作徵求門市銷售、顧客服務人才310人及倉管、安全勤務人員30人。280多個房間的商務旅館年底營運時還需要求才。 金大應用英語系四年級楊姓女學生應徵，她希望能獲得錄取，畢業後留在家鄉工作。 到場應徵的胡姓大陸配偶去年才與金門籍先生、2名子女由大陸崑山返回金門定居，先生被派往印尼工作，子女分別上幼兒園與國小，決定外出工作。她表示，她在大陸曾從事市場銷售人員。1。